求家居曱由驅逐良方

唔知開係咩台好,

頭先打打下機發現條頸度有啲痕,以為有蚊針啦,

跟手一野拍落去,點知有d濕濕地同埋條屍都比蚊大好多,起碼有立體感.

未睇就心諗唔撚係吸左咁多血,養到肥肥白白呀?

一睇手指就當堂嚇到呆撚左係度,耳機都唔得閒除,拉甩條線直奔廁所,

屌你老母係一隻1cmx5mm中間有黃白色間紋既曱由仔來,跟住佢啲屍汁透透黃黃地咁濺左係我條頸同手掌度,

我即刻連衫都唔撚要,沖撚左幾次熱水涼都久久不能平伏心情,

治蟲禍我已經治左好撚多年,

無論係煙霧式定殺蟲水抑或曱由屋定曱由藥,

我通通都試過,頭幾日就冇見過佢地,但隔三五日又會重新出現.

打死佢果陣仲點緊驅蟲蚊香,床底仲灑左d硫磺定雄黃,

佢又咪一撚樣爬上我條頸度.

我正式宣佈以上所有方法都好撚垃圾,

連標都未必治到.

求連登大神賜治蟲良方.

甲由粉筆啦
第朝收屍 十鳩幾隻

得,我未試過,

試下先

work到仆街

一點絕

買左 要點擦?

沿住全屋既牆邊畫一次

之前我屋企都好撚柒多
半夜2-3點出房，「最少」見到5隻，一家大細，殺都殺唔撚哂
困擾左好撚耐
之後有日行過藥房見到隻日本既甲由藥，圓拱型，一盒12個
打開有好香既焦糖味
初初諗住都係冇用，做下樣就算
點知即晚幾隻大野係地下唔識陏，立即毀滅佢
之後斷斷續續都有D咁既情況，過左2-3個月左右，一隻B都冇見過
到而家都冇問題

當時睇番個包裝，好似話D藥會母體傳蛋，令D 仔出唔到世
可惜果陣冇影到個包裝，比唔到你睇

me2 半夜出房一定好撚多.

巴打記唔記得隻藥咩顏色

留名學野
之前試過買一點絕，用完細既真係死清光，但大隻既仲係到，之後上連登睇返d 舊post ，話一點絕入面既成份淨係可以殺到細隻既曱甴，大隻既殺唔到

依加屋企仲有好多大隻既係到，仲有咩方法

啤酒+糖有冇試過？

養神獸(鹽蛇) 之前屋企多曱甴到痴撚線 夜晚出黎拍一拍張枱就十幾隻 打極都唔完 聽到佢地爬個d聲心都寒埋 直到有一日起身見到牆上面有自來既鹽蛇 嚇到我仆街(好驚鹽蛇) 之後過左幾個月 依家一隻曱甴都冇

見鹽蛇好過見曱甴

呢隻堅好用 我屋用完佢之後就一隻都見唔到
印象好深刻 因為買返黎開封個陣 老母話好香焦糖味

包裝唔記得啦
但圓拱型個舊成舊都黑嘛嘛嘅
你去藥房問下啦 真係好有用

冬天都見到 你仆街啦，屋企起碼過百隻

我屋企以前都好多
但自從有隻自來神獸嚟咗之後
就一隻都冇再見過

我都係見過一次中型size神獸,之後就冇見過德國小強 平時三四點入廚房拎野食實有隻

煙霧殺虫炸彈

炸左兩次咩都無晒

養幾條鹽蛇 終極治本方法

冇用的 d甲由少左一陣 又多返

我屋企隻神獸直頭不敵敗走左

你要炸幾次

同埋濃度要高D

開晒D 櫃門 , 清好雜物先炸

一點絕堅得